合和intern 2017

有無人知合和intern group interview會問乜？
跪求 小弟再無offer真係想死